唔好再用謊言攻擊謊言

唔好賤到好似中共咁